零距離開實彈條片，全部人推上twitter tag侵侵同美國議員

對家藍屍衝哂出黎話係手足打中狗手搞到走火之類護航啦

真相係手足並無打中狗隻，只係係佢手袖下方掠過

另一角度睇到狗隻先拔槍，再主動衝入人群，手足只係自衛揮棍

文宣不能輸，藍屍而家鋪天蓋地洗白，我地唔可以比佢地蓋過真相

呢個係真核彈，一定要推上國際

推

Push

唔好tag左侵侵又tag罷議佢嘅議員，小心啲tag

唔該睇吓熱門post再開
不停有重複post開，留力推埋其他重點post啦

整合堆比你地啦連登仔，核彈文宣都唔做我地就等食屎

睇下藍絲文宣

？
唔你好明閣下意思，唔見有類似post係熱門，鄙人亦唔認為推動國際文宣並非重點

收到

做得暴徒預左啦

唔好狂tag議員 人地實會睇到

【推Reddit】開槍最清楚畫面，同我推上國際

其中一個
另外叫推上twitter既都有幾個
有個巴打洗post留言，附上埋link

你自己都講，唔見有類似熱門post
你自己都明我講緊呢樣係國際文宣，只係已經有幾個同樣post上咗熱門，叫你推有用post，唔好亂開。

Btw大家都只係為呢場運動出分力，接納人意見。

總之推上國際煲爆佢

收到，麻煩哂巴打

唔好亂tag 人呀 大佬

屌你5毛狗

一起底就知你係警犬

#10
韋逸昇係我
•
3m
完全封鎖

你做得五毛都預咗比人屌老母啦

一開始和平2星期又係開槍、催淚彈、拉人
又唔見你屌黑警
有冇嘗試吓比黑警恐嚇、濫權呀
你出街對住班狗屌一句老母，你再黎留言啦

講咗幾多次
唔好亂tag

我無做暴徒 咩事都無 普通小市民

推上去

已經講過唔好亂TAG
拉